【人神共憤】7.27，幫何律師討回公道

白衣人 7.21公然係元朗站行兇
7.23竟然係日光日白打爆左何律師母親既墳

為左守護香港
為左聲討黑幫
為左幫何律師討回公道

7月27號 下午3點鐘 約定你 元朗見

支持

最憎人搞老母

我哋係咪要保留實力去爭取五大訴求!!!
今晚內地網軍下戰書來挑戰, 我哋要同抹黑說不, 內地好興話反對聲音係有外地勢力去支撐, 內地人就會信晒入晒腦, 將事實話返俾佢哋知, 我哋先有機會反勝。
我預咗有好多負評, 但請記住唔好去元朗送頭, 保留有用之軀去爭取五大訴求, 矛頭對準林鄭, 內鬥林鄭就最開心, 唔好長他人志氣!!!!

守護元朗

集中一個post講得唔得?

727 3點？可唔可以早d?
我知中午會熱但入夜太危險

已fact checked
唔關示威者事
係圍村佬收唔到尾數 走去搞人祖墳
tg group
譴責白衫暴力
屌!
攪人個墳呢D 行為，一睇就知係圍村果班友做

你知道嗎，何妖拖欠721晚黑社會尾數，導致家墳被破壞。 認同請分享"

大家快啲去何君堯FB 勸佢找數！

最憎屌人老母，一定g持樓豬去元朗

改早D, 12點啦...3點好快入黑

支持何律師

唔好比黑幫起埋何律師老豆

收到風係圍村佬收唔到尾數 走去搞人祖墳

何生, 呢次我撐你啊! 禍不及家人
7.27我地一齊手牽手和平理性去搵佢地討回公道

好搞唔搞 搞人老母
人神共憤 7.27 一齊去問候何母

圍村地圖APP

幫手推上熱門 share 比出嚟元朗嘅人睇

7 27 一齊去同何生齊上齊落！

枉何律師仲尊稱你地為英雄，估唔到你地連咁既野都做得出